連登仔係咪痴線 跟隨焦土派腳步又係度屌柒香港人

依家香港人咪跟隨你地所願
一齊無視條犯條例囉
你地班友精神分裂係度屌鳩香港人